獌狗無品又黑哨

對面有人傷就點都唔肯踢出界
入波個球角球直頭得獌鏡先吹會有

第一日睇波咩